農歷年後請人 (物管)

九龍東物業主任.
12-15K
一星期翻五天.
有一年工作經驗優先
有意請留TG.

咁少
搵鬼做

而家APO都16啦

保安都15K啦

我9k都做，請我

我去洗碗唔撚好

社企嚟嫁？

香港無一個行業比物管更on9

[行動]129黎明行動 召喚嘔吐師-